中国人：果然是外國勢力的陰謀！

研究員說：「我們證實了人失去氧氣會死。」

中國研究員反駁：「人沒氧氣不會死！」

「缺氧是病理過程，嚴重會致命。」

「你這是造謠。」

「我們已經有成千上百的文獻證明。」

「微博沒公佈就是假。」

「我們每個研究員都得出同樣的結論。」

「你們每個都在黑我大中華！」

「你不相信事實？」

「我相信黨。」

「那我做個實驗你看。」

後來，全中國都在搶購純氧，死了很多人。

中國研究員：「果然是外國勢力的陰謀！」

IG：begoldenyung

《醜陋的中國人》個序黎證明中國人幾十年來都無變過

睇一次笑一次

又要翻睇了

金仔